布吉夜生活

有冇巴絲知泰國邊度多酒吧

布吉有條酒吧街係芭東 嗰度就最集中

係 自己慢慢揀